銀行巴絲

銀行好唔好做
有咩好處壞處

以前就話免息供樓同穩定, 家下首期都比唔9起
仲要返5.5/6日唔馨香啦

好處：存款高息，供樓低息，對其他貨幣個rate靚啲
壞處：好多女同事著黑絲，有得睇無得食，成日要打J

要入行係咪要有Degree 先得

人工算係咁 入行9個月跳槽即有21k

21k咩位

普通cso 不過係外國銀行

貨幣rate有冇限最多兌幾多？